疑似北角福建幫購入武器

有朋友從事五金行業，於今日大約14:30左右有疑似福建人係旺角新田地街一帶有意購入500支木棍送往北角。（已拒絕接單）
未知佢地會唔會去其他區入貨。
請各位近日出入北角一帶時小心。

利申：朋友舖頭冇cctv所以冇圖（抱歉）

哦